口號係 保衛人權，還我自由！

到呢個時候唔應該再淨係focus係反送中
咁只會令外國覺得係香港事務唔關佢事
想大家嗌既時候慢慢加多啲有關人權同自由既口號
中共話有外國勢力就真係整到有
記住中共倒台都係勝利

天佑香港